[sony]爆mon去邊到維修好？

x performance嚟
拎左上sony報1600
上網搵左呢間

我想問下信唔信得過

iphone就多人整

其他既建議你換新機算啦

窮撚無錢

Sony

600?國產垃圾ips moon

喺邊度買

換機喇，整黎曬氣